肥仔性格一定係有問題

成撚日自卑真係好撚慘

agger
某肥仔會然真係好撚煩

肥閪先特別衰格

男未必係
女嘅老處就一撚柒定

肥仔唔會，幾可愛。反觀肥婆就真係好惡搞